Meneer Pumblechook droeg corduroys, en dat deed hij ook zijn winkelman; en op de een of andere manier was er een algemene lucht en smaak over de corduroys, zoveel in de aard van zaden, en een algemene lucht en smaak over de zaden, zo veel in de aard van corduroys, dat wist ik nauwelijks welke was welke.
